[鳩噏] 2018-2019 反撚狗正股投資策略

不論你哋信唔信都好，小弟覺得喺而家嘅局面，無論支那定香港嘅大市都係垃圾

面對住如日中天嘅美帝，支那人(包括香港人)唔想俾人撚就只有認命，唔好再 ff 支國撐到落去。

美資點撚廢亞同新興市場都好，點都唔會搞鳩自己國家，所以依個時候揸晒一啲估值唔太貴又夠穩定嘅美股組合就最好不過 (eg. BRK-B, APPL, REGN etc.)

但小弟估計，Trump 大佬都係想挫一挫支那銳氣，等佢收一收皮，而唔係想搞到佢一彈不起，因為依個盛產大量奴隸人口嘅國家始終對美帝資本霸權起到正面嘅作用。

如果按照過去歐債危機嘅跌勢，恒指年尾應該跌到 23000 左右開始有支持，頂盡插到 21000。但難保中途有反彈浪，不過睇落直插陰乾到底機會大好多。

照咁睇，恒指玩到 23000 點到就係分段「執屍」好時機。喺依個時候，美股當然繼續蒸蒸日上，所以相比下港支股變得好撚抵買。到時求其揸返一兩隻指數股 (eg. 700, 2318) 就可以由頭炒到下一個「真支爆」

當然，港支盛產「垃圾」，到時亦都會有啲股跌到垃圾連都不如 (eg. 廢車股、豆腐渣樓股)，咁當然係「執死雞」嘅機會

pish